想問下大家呢隻咩蟲黎 識跳

草蜢個類?

跳跳蟲

應該係菊虎